Part Time做過HSBC 轉FT係咪易D

條問題可能有D廢但想知多D

識人就最易轉

Retail我知好易入 如果唔想CSO/BT做起機碼係咪好細 做過Broker Firm 識Sell Financial Products.
直接報GBO會唔會有機？同埋想知Commerical係咪好難入？

利伸:IIQE 1,2,3,5 + MPF牌 及HKSI 178

睇你pt做d咩囉
如果係分行要直接做gbo應該就唔難

而家gbo一定唔會請fg
Pt teller轉gbo都好難